（秒回）有冇人可以同我傾下計

好悶 得自己一個
搵人傾下計 但冇人理

好慘 毒撚開po無人理

比個正皮樓主 希望樓主返嚟

Hi